點解有人嘅罩門係屌你老母

有啲人同人鬧交，講乜都得，聽到人地講屌你老母就會爆發，禁忌嘅粗口
但係論粗口入面嘅地位，屌你老母係泛用性同功用都係一等一，佢地咪成日都爆發囉...定係唔係對住佢講就唔爆/定係睇人黎爆

屌你老母

.

我罩門都唔係屌你老母

老母唔屌
屌邊個呀

乜撚野罩門